[交流] 有冇2020結婚巴絲？

有冇出年結婚既巴絲?
亂世之中要搞人生大事心情點都有D忐忑
一齊交流下?

新年後結，驚啲guest黎唔到

下年10月

結完一定要生仔 唔係就再無香港人 雖然自私啲

擺邊度?
11月中我兩次去尖東
一個10幾圍減2圍, 仲坐唔爆
一個冇事, 但遲一日既話果個位就PK

呢樣野隨緣啦, 有時都唔係話想生就生.
雖然的確有好多心理關口.

唔擔心搞唔搞得成或者多唔多人黎到
係覺得係哩個時候要搞一件要做到好開心既事好難

咁咪幾好.
我都struggle左好耐先決定book場...

both啦, 使左錢都唔想白使.

點解? 呢D野最好講左先, 除非本身都關係唔好.

咁快決定

不過呢D野又冇一定既

九龍塘

九龍塘, 我估都係果間, 應該唔會有事啦果個位, 我仲驚過你.

我揀左青衣 應該無事掛

旅行結婚

下年5月

希望啦，黎齊都打唔到和，更何況

剛剛三個月前結左

SAME